Starlink 衛星網路最快夏季後結束前期測試 未來要做到隨處皆可連線上網

依照Elon Musk說明，未來Starlink衛星網路服務使用模式僅需讓衛星訊號接收設備可接電運作，並且將衛星網路訊號轉換為Wi-Fi訊號，即可讓所有連網裝置使用，甚至不受地形等因素影響連結。

目前衛星訊號接收設備主要還是針對飛機、船舶與大型車輛使用打造針對不少人質疑Starlink衛星網路服務前期開放測試使用設備明顯較大，並不適合一般車輛使用，Elon Musk在個人Twitter回應表示，一開始的設計是針對飛機、船舶、卡車，以及大型車輛使用，但未來將會繼續作調整。

同時，Elon Musk也預告最快會在今年夏季結束前讓Starlink前期測試告一段落，之後將會持續增加衛星覆蓋率，藉此擴大衛星...